Documento gerado sob autenticação Nº CMG.432.575.4EF, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             345                  de  11/01/2018
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°38239,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DORIS MARIA DEMINGOS OLIVEIRA (Siape:
0356492 ),  para substituir   DORIS ANDREA MESQUITA BORGES FRANZ (Siape: 0382410 ), Coordenador do
Setor Administrativo do Campus Centro da Gerência Administrativa da Escola de Engenharia, Código FG-7,
em seu afastamento por motivo de férias,  no período de 18/01/2018 a 28/01/2018,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 11 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
